有冇巴打組團一齊去校院貼大字報？

祝蔡匪玉蓮全家死清光

順便抺黑班大學生

原來係若
蔡匪若蓮死全家

一齊嚟pm副局長啦喂！